Site Clerk / office文員人工 一問

依家做緊工程低級職員 覺得好chur又要ot
做得好頹冇咩意義 反正又唔係等錢開飯
想輕鬆人生好過
見公司d 文員平時都係上網
又可以準時走
想轉做文員 想開15k
係咪咁上下

help

pish

15k 文員依家個時勢好難下

12-14到？？

工程非client一律唔好做

11-12K

工程site clerk 12-13k 但工時長好多

學歷低 又冇牌
都係呃下飯食 點會入到client side

唔等錢洗唔推薦做

利：過來人

都係5days？

睇邊間，朝8晚6 長短週 5.5日/返6日/5.5日返3長1短（睇邊間公司） 基本人最低消費一星期 52-53個鍾 人工又係高其他clerk 位好多，做contractor 一定無5days

睇邊間，朝8晚6 長短週 5.5日/返6日/5.5日返3長1短（睇邊間公司） 基本人最低消費一星期 52-53個鍾 人工又唔係高其他clerk 位好多，做contractor 一定無5days

多謝解答 咁site clerk 應該唔適合我
人工唔係高得多嘅話
想要5days work 多d

咁你而家轉咗行？定繼續撈緊？

真

真係咁低咩

社會現實

11-12K做黎做咩？

點解唔考ACO ？

工程文員路過